有冇人上班經常被領導及幹部批評

衲兄比人鬧到隻衲狗咁？

扮得唔似

有沒有同志上班常常給領導及幹部批評？